入境處俾狗做

入境處作用：
做看門狗
唔俾外國記者政客入境
批假護照俾支那人

大把人爭住做狗